# Prototipo y Modelo Canvas


Por medio de este [link](https://drive.google.com/drive/folders/1Ph9tiLRQW8J7YRMoDCFx4MzVKTU9zHv7?usp=sharing) se comparte la carpeta de trabajo grupal en Drive donde se archiva el material correspondiente al Prototipo y Modelo Canvas.